1月演唱會週‼️16期昇格‼️47街第1‼️組閣‼️公怖51單有以センター‼️

1月13日16期生全員昇格‼️
1月20日リクアワ‼️47街榮登第一‼️公怖51單選抜小栗有以正式登基センター‼️再全組組閣‼️
AKB史上第三個大奇蹟日‼️

燈夠未

過左十八大個仔就唔好貢能迷信啦‼️
呢個世界冇咩燈唔燈架‼️
47街第一係99%的ball‼️

你講哂啦